唔好再推乜撚嘢外國報章批評我地，唔好喺到打擊士氣。

就算外國報章表揚我地又有乜撚嘢用？唔通你出黎做嘅嘢，義士俾狗打到仆街先得到人可憐嘅文章先係最好？

最後贏到嘅就係得到個改變唔到現實嘅和理非。我明白兄弟爬山各有各做嘅道理，但而家衝擊立會就係為咗令而個世界帶黎撼動嘅一下。

即使係負面，但其實我地都重重咁打咗習敗敗一拳。因為香港係佢所管治之下，相比起和理非狗嘅暴力上國際新聞，我地衝擊立會嘅行動先會對佢有所影響。

人要面子樹要皮，佢就最緊張佢嘅面子，我地嘅行動正正打擊到佢嘅面子！因為佢管治下嘅香港竟然發生啲咁嘅事。綜合幾個post講中共可以見到，今次先係正正令到佢地感覺到威脅。

之前雖然啲狗打人打到上國際新聞，其實而一點對佢黎講係無關係。習敗敗本人依舊不為所動！就好似藍絲佢地點都覺得狗打人，濫用暴力係啱一樣！而且以習敗敗一貫作風，其實佢自己國內可能發夢都用緊一樣嘅行動去滅聲。對佢黎講真係一啲問題都無！

而家外國報章開始批評我地，心水清嘅就會知其實係不為過嘅好事黎！今次先係對習敗敗本人面子有一定嘅衝擊性！但連登其實有好多心水唔清嘅巴絲，推得就要個post講得夠清先好推！唔該。

推

睇哂先好負評我

幫推吓好啵

唔推我自推

其實好多外國報章都係中立立場咁報導
有破壞都係事實 但相比外國示威已經稱唔上暴力
上哂國際頭條 令更多人關注已經好好

我依然覺得再爭取更多國際關注 再眾籌刊登廣告 先可以更多人關注 外國好多都持平 只是傳媒在我們身邊 香港及國際 先有勝利既機會 尋日百幾個記者 佢地都唔敢亂黎

無錯 巴打你就係心水清嘅一位

但講真 點解我地以前話兒登就正正係有一班心水唔清嘅小朋友 而啲小朋友喺而幾次運動上都幫助咗唔少

我唔想因為啲人9推9講而打擊到心水唔夠清嘅巴絲打士氣

無錯 國際關注係緊要 但我地要諗多一層 諗吓點樣令到佢地國家最大粒嘅關注 今次嘅行動引起到國際人民嘅關注

假設我地再出一次眾刊解釋 可能可以令國際嘅人民明白我地背後嘅原因

我地做緊嘅都係有原因唔係亂黎 尋日嘅一役佢地會明白

之前通常都係夜晚三毛帶風向
批判性思考差既人之前就好易中計
但到今時今日發生咁多事 想帶風向已經好難